Fashion(英倫/punk/rock/lolita/日系/歐洲古著

想問下大家有冇知道香港有冇d咩地方有得買依類既衫（英倫/punk/rock/lolita/日系/歐洲古著）

成日想搵都冇

shibuya109
lefthandedhk
retrostone
time_machine_collection

仲有間叫 tabi vintage旅著 好正 可惜係台灣定澳門野

你可以上Depop 睇睇，都有幾多呢啲style 但係要外國運返 用呢個app 買過都算方便